\begin{defn}
	Soient $u,v \in \partial F_A$, on définit le \emph{produit de Gromov}\index{produit de Gromov} comme la longueur du plus grand préfixe commun
	\[
		\langle u,v \rangle_1 = \frac{1}{2} \left(|u| + |v| - |u^{-1}v|\right).
	\]
\end{defn}

\begin{center}
	\begin{tikzpicture}
		\filldraw (-5,0)circle (1.5pt) node [left] {$1$}
		(0,3) circle (1.5pt)
		(5,0) circle (1.5pt);
		
		\draw (-5,0)--(0,0);
		\draw[->-=.5] (0,0)--(0,3) node [left,midway] {$u$};
		\draw[->-=.5] (0,0)--(5,0) node [below,midway] {$v$};
		\draw[draw=orange] (0.15,3) .. controls (0.15,0.5) and (0.5,0.15) .. (5,0.15);
	\end{tikzpicture}
\end{center}

\begin{rem}
	Le groupe libre agit sur $\partial F_A$ par multiplication à gauche, c'est une action par homéomorphismes. Multiplier à gauche par $u$ est Lipschitzien de facteur $|u|$.
	\[
		d_A(uX,uY) \le |d_A(X,Y)| e^{|u|}.
	\]
\end{rem}

\begin{prop}
	$\Aut(F_N)$ agit sur $\partial F_N$ par homéomorphismes.
\end{prop}

\begin{proof}
	Remarquons que la constante de Hölder est la borne d'effacement de Cooper
	\[
		\rho(uX,uY) \ge \rho(X,Y) - |u|.
	\]
	Soit $\varphi \in \Aut(F_N)$, si $u$ est un préfixe de $X$, $X = u.X'$
	\[
		|\varphi(u)| \ge \frac{1}{\lambda} |u|.
	\]
	Le début de $\varphi(u)$ suivi des $\varphi(u)\varphi(X')$ (tout sauf le suffixe de longueur $C$).
\end{proof}

\begin{cor}
	La définition de $\partial F_N$ comme objet topologique ne dépend pas du choix de d'une base.
\end{cor}

\begin{proof}
	Changer de base est équivalent à appliquer un automorphisme qui est aussi un homéomorphisme.
\end{proof}